知道左ex 69仲返大陸玩，即刻好似兜頭被冰水淋咁醒晒

之前糾纏左好耐自己一直都放唔低
曾經會同佢一起討論政治叫對方去投梁天琦
直到知道依件事，先發現原來依個人真係變左
人格本質都變晒
當下真係好似被冰水淋咁醒撚晒

再係尋日金鐘親眼目睹好多真男人會幫女仔擋
見我跨唔過啲欄同石壆成個舉起我 仲幫我頂住後面
好想同大家講
亂世中搵同路人唔易
如果今日同你一起去野餐既係你既男/女朋友
好好珍惜